下任美國隊長飛隼炮轟《黑豹》種族歧視 直指Marvel缺乏多樣性！

Marvel Studios超級英雄「飛隼」（Falcon）主演」安東尼麥基（Anthony Mackie），去年在《復仇者聯盟4：終局之戰》（Avengers: Endgame）中接盾，正式成為下任「美國隊長」，照理說會成為「復仇者聯盟」的核心角色，但近日他卻不畏懼Marvel班主，炮轟Marvel缺乏多樣性！

近日安東尼麥基接受採訪時，講到Marvel的電影缺乏多樣性，表示不滿黑人工作者太少，只有在《黑豹》（Black Panther）這樣的標榜着「全黑人」班底的電影才會找黑人工作者，看起來更多的似是種族歧視。

全部人都光頭
係唔係暗示黑人冇頭髮？

好撚煩

咪咁癲啦好冇

淨係關照黑人得啦? 亞洲人種呢?

係咁架啦 咁唔滿意番非洲整番個荷里活囉
創作嘅野適合就用架啦

左膠不嬲都雙重標準

Terry Crews今日先比人圍
雖然作上次無腦 但今次講得好岩
但連黑人自己咁講都要比左膠屌

俾埋個美國隊長你做仲想點
駛唔駛蜘蛛俠雷神黑寡婦都變埋黑人

美國人口當而家增長到25%
主流仍然係白人
電影反映黑人人口比例好撚正常
屌你老母亞裔更加少之又少
仲成日比班黑鬼chink chink 聲咁叫
收皮啦死黑鬼

蜘蛛俠已經有個黑人版 miles morales
nick furry 本身係白人來添
平行世界先整多個黑人版

黑人只係14%

就快變雜牌軍

低能
黑豹非洲國家梗係搵全黑人
美國白人為主既國家梗係多d白人
屌你個腦淨係得歧視

拉丁美洲人 亞洲人就唔係人

其實黑人好似大陸佬，咩都可以話人歧視佢

係左膠先諗到

商業電影呢家嘢，票房做標準，你有冇票房保證？
冇搵你拍條9毛咩！ 依家皮膚黑色就可以無限出黎抽水呀？

做多左啦

喺黑人面前講黑色就大鑊了

比你做captain America 你估有人睇咩 慳D 啦

印度人心諗

人心不足蛇吞象 最後佢地只會要求白人連收人都要分比佢地等佢地唔洗做野
睇班白左可以entertain到呢班人幾耐

呢班撚樣好煩
日日係度嘈黑人唔平等，變性人被歧視
但係對世界真正受苦嘅人粒聲都唔出

有篇文講得好岩
呢班撚樣唔係要平權
係要不勞而獲

要求全部復仇者角色轉晒做黑人囉
唔轉就歧視 睇下班左膠乜野反應

Terry crews奶共

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

套戲得一兩個黑鬼又嘈，特登開套戲比你班黑鬼又嘈
想點呀屌

咁黃種人呢

btw 乜title...

黑人唔識自己開公司拍戲請黑人俾黑人睇？點解成日老馮要白人做？

應該揾黑人做全部角色就合理

迪士尼最高管理層好撚白呀
獵鷹先生幾時投訴你老闆太少黑人

nigga live better

黑柴不嬲都戇鳩 十個入面 唔知有無3 個正常

班撚樣根本好明顯玻璃心 自己不安恐懼 就嘈生哂
長期敏感 神經質

吓 黑豹全黑人歧視緊亞洲人同白人喎

其實黑人自己本身先最歧視自己

Crazy Rich Asians一定係歧視緊黃種人

亞洲人仲奶緊白人電影一有亞裔黑人中東人拉丁人之類，亞洲人屌得仲落力過白人

Black supremacy ，關你東亞懦夫撚事？

要black widow 同scarlet witch 比佢屌就得，片酬都要比曬佢

安東尼麥基在訪問中也進一步表示：「當漫威宣布《黑豹》開啟製作之時，你看見這裡就有黑人導演、黑人製片、黑人服裝設計師和黑人特技編舞，我認為這反而比一般的歧視更加種族歧視，這像是在說黑人只能做黑人電影，不能做白人電影。」沒想到安東尼麥基居然勇敢公開砲轟漫威安排的工作人員，你是否支持獵鷹這番論點呢？

其實呢句冇錯

Niggar=賤種

有一套全黑人既電影仲想點？

咁唔通成班鬼佬去拍武俠片&仙俠片咩
每個人種係有返每個人種既電影架啦

都做到美國隊長
仲ON99

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

我估佢諗法係《黑豹》乃至個setting都係Marvel為咗開套全黑人戲而特登開特登set，咁並非反歧視而只係將兩種人種分開咗，本末倒置咗。

但《黑豹》唔係有白人演員？

非洲都要有白人

乜黑豹真係去非洲拍？幕後可以有白人掛

Thor 咪硬插左個黑人女武神囉，咁都唔滿意呀

白人咪又照拍盜墓迷城

美國隊長永遠只會係Steve Rogers

得條asian肥仔做荷蘭弟傍友點計

佢講緊嘅係工作人員
呢張係Endgame嘅大合照:

的確係有佢講嘅現象
但呢種現象有無問題就值得商確

咁黑寡婦又應該係黑人嘅

啲M狗又準備割

將來黑人係美國霸主
南非再現

一個黑人都無
得董事局有一個

Tarzan白人

黑人版又幾成功喎

左膠真係癲到

The Man with the Iron Fists系列, 主角黑人+ 羅素高爾演大內密探

全黑人拍都種族歧視，真係好難服侍

下集美國隊長你擔正
之後唔會再有續集嫁啦

sorry，黑人版美隊我真係完全唔會睇

如果係幕後技術性工作，只有識唔識做嘅分別。
如果某個崗位要睇種族，搵條唔熟嘅人夾硬入組，後果係做出嚟嘅嘢唔得囉。

左膠真係煩過閪

俾返個盾bucky喇

事實上負責黑豹配樂嘅都係白人囉

連個盾都比埋你個力架仲想點

啲黑權撚仲煩過女權撚，根本就係為咗做特權階級

佢好似係拉丁裔 唔識分

How about Shang-Chi

Marvel 有Shang-Chi

黑豹好睇過呢件垃圾
佢仲有套做警探嘅幾好睇
演員係睇演技架
Blm係無撚用架力架

根本一直都係有能者居之
係D黑人接受唔到認死係歧視
如果為左要俾位黑人而放棄D有能力既人就真係歧視啦

蜘蛛俠條女都變左黑人 仲想點

好撚樣衰 班鬼佬繼續自毀長城

秒
非洲荷里活：等我哋杯葛返啲白人先

好撚煩可唔可以送晒佢哋返非洲

搵翻iron man 1個黑人做

如果堆有能者通通都係白人嘅話,咁背後都可能有問題
會唔會係本身非白人得到培訓/上位嘅機會比較少?
會唔會係少黑人入呢行所以搞成咁?
定係黑人真係天生做呢行無咁掂?
呢啲都係一啲值得探討嘅問題嚟

好撚煩
乜都要搵黑人
有冇諗過無好多黑人讀書少質素差冇用

黑豹的白人演員過少是種族歧視

外國學校收生要有人種比例
跟本已經俾晒機會黑人上位
佢地自己競爭力唔夠就係道係咁屈人歧視真係肉酸到死

btw，哈利波特有無黑人？

yes

佢地有黑人文化全黑人有乜問題
唔通整套香港武打上荷里活 之後全部香港人又歧視？

你自己咪黑人囉

啲黑人成日屌人種族歧視
但係自己又成日都white ass motherfucker同asian pig咁叫人

開始打蛇隨棍上 r盡著數

marvel 冇 lgbt= 歧視

wiki話係以色列裔美國人

13 52

有，不過佢大個左d戲好唔掂

民主黨思路

鍾意享受福利
多過上流機會

就乜唔用黃皮狗

Marvel 唔俾旗下藝人講中國
講 BLM 就冇問題

得幾個黑人，應該都係種族歧視

有撚人想睇你條黑鳩做ca咩 影撚衰哂

好想打柒呢條友 做戲又廢
個頭成日側埋一邊 好似問號黑人咁
好想幫佢啪返正個頭

佢都痴撚線

左膠講親黑人問題就會提人口比例, 黑人佔美國人口13%

計返黑人喺Marvel電影嘅出現次數佔比, 一撚定係有多冇少

打個譬如呢個封面24個角色, 按佢哋邏輯, 黑人應只佔3人(13%), 但現佔6人, 即已多於國民人口比例, 是對其他人種不公平。

其他人條命賤啲？黑人幾時道歉？

nigga思維

套戲nigga無份拍 --- 歧視
套戲nigga有份拍 -- 拍攝期間遭歧視
主角唔係nigga -- 歧視
主角係nigga(黑人牙膏、黑豹) -- 歧視

真 一定唔會入場睇 食屎啦黑鬼

咁黑人智商較低 做到嘅工種少 唔通又係歧視咩

黑人只佔13%美國人口

只要圖中每30人有四個係黑人,
根本就冇佢講嘅現象

換人啦

仲有新MJ同Flash Thompson

開套黑豹講黑人又歧視
無黑人又歧視
屌你老母仲難搞過佛地魔

啲黑人返非洲拍戲啦 套套戲全部黑人都得 唔好煩

冇腦的人最撚多野講和最大聲
沉默的人唔出聲亦助長呢類人和觀點傳播

地球上好多貓貓狗狗點解無出鏡，係咪歧視

做左黑人版美國隊長唔撚係多樣性

就嚟耶穌都要變黑人 之後冇人再信教

"But then when you do Black Panther, you have a Black director, Black producer, you have a Black costume designer, you have a Black stunt choreographer," the actor adds. "And I'm like, that's more racist than anything else. Because if you only can hire the Black people for the Black movie, are you saying they're not good enough when you have a mostly white cast?"

"Hire the best person for the job," the actor concludes. "Even if it means we're going to get the best two women, we're going to get the best two men."

其實睇全文佢講得好正常 只係話工作人員得黑豹全部黑人 但其他戲冇

motherfucker做得好就唔計啦

比返Bucky做cap啦

係香港睇美國隊長都犯法架喎

係啦係啦 幾撚時屌埋Michael Jackson漂白自己呀死黑鬼

咪撚做衰falcon啦

擺睇黑人美隊

蟻俠仲係新手果陣都打唔贏就收皮啦仲做隊長

就嚟hulk都要變黑色

應該每個國家都有個marvel角色話最好

一早有喇

黑豹工作人員全部黑人係唔係歧視非黑人

ching sick ball

好正

唔好咁講呀
東亞人J短身高矮體格弱就唔係歧視
黑人智商低就係歧視

荷里活有邊套戲係專攻白人文化而唔係美國文化？如果美國出世土生土長，黑人同白人差別唔會大到全白人都揀唔到幾個黑人掛

如果電影係選擇最優秀既人黎做，白人喺嗰行係最優秀，黑豹又點解唔係多數白人幕後？

如果話黑人大碌算唔算歧視

跟本佢冇講錯
佢意思咪黑豹套戲過份政治正確
呢種先係真正嘅歧視

俾晒黑人你又唔鍾意
覺得係歧視

雖然我都分唔到佢是咪玩膠

退一萬步 電影 最後都係好唔好睇
黑豹就係唔撚好睇果類 故事 打鬥都唔出色

單眼佬個角色我唔知佢係咪politically correct 而搵黑人做
但結果係佢做得好好睇
就係咁撚簡單

連登仔思想單一 美國黑人要平權都唔俾 係都要扯落去話亞洲人都被歧視 而家人地幾時有話反對為亞洲人平權啊
被壓抑既人仲要為抑壓者辯護 你地同藍絲有咩分別

Purple lives matter

遲啲佢做美隊無Chris 咁紅又會話歧視黑人啦

黑人熟黑人文化咪請番黑人去做有咩問題

嚟緊上氣班crew都唔方會多亞洲人
即管睇吓會唔會有人出嚟講

nba成隊都黑人咁點

等於當黑人係角鬥士去互相殘殺娛樂白人

13/52

我覺得側埋一邊好似狗

死左膠真係好撚煩